想問邊到可以由0開始睇睇火影忍者

想問有冇爸打知邊到可以睇火影忍者，想重新由第一集睇到最尾
麻煩駛

睇頭200集好啦
睇落去都無引

點解咁講嘅 我未睇過

用foxy 下載

火影直播室

曲線download4仔

動畫
漫畫 但好似死左種
線上漫畫

唔該各位巴打

楓林網
無死 不過有廣告

啦 岩岩先睇完疾風傳 準備睇博人

係去維基百科check下邊d係動畫原創用黎攝時間費是追到漫畫進度既集數，然後skip左佢

我最近都由0開始睇

由第一話開始睇，睇到完左中忍考試可以當完

睇到132定134當完就ok

睇到三代死果度可以當睇完，之後完全係偏袒鳴門+d忍術越吹越大

疾風傳前中忍考試 再不斬與白 三忍 追回佐助篇要睇，之後既TV原創我本身都跳，火影完左唔想睇博人傳先睇返，疾風傳起初就文戲較多，以曉為主軸，頗有反派魅力，四次忍界大戰就戰力澎漲，叫做埋左個尾咁囉，博人傳就真係我唔識欣賞啦
睇